［能年玲奈］岩手銀行新CM

預咗冇人理呢個post

能年幾時可以再拍劇

而家係non

我die-hard能年fan撑硬你
btw呢個係今年新拍嘅？

官網睇似係

IG新相

福士

撐

正

小強

佢ig係咩？

non_kamo_ne

一個藝人，入錯事務所，之後好難返新

我覺得佢番到黎既 但係去唔到好似以前咁紅囉

無架啦，而家當佢KOL咁上下

呢段story 好qq

改咗名, 依家重出 唱歌 MV

呢個CM一復出就搵佢拍

星空巴都啱能年
但係佢啲歌真係唔太掂

又有新

呢樣真 初動有3000張算叻

能年犬
世界角落找到我宣佈拍真人版個陣我有ff個會因為佢配音所以搵佢拍
btw星空巴好耐無見 得閒返舊登結衣post吹下水

唔差

好耐冇見

佢其實幾有觀眾緣
比人封殺緊都可以，係舊年最令人喜歡的女演員排第一
可能佢現實同海女入面既遭遇一樣，有d同情佢

我一聽到話真人版已經直接以為佢做

佢係仲食住海女個形象，呢d票選成日訓係到唔洗做都贏

但係無咩用 啲新星要幾多有幾多,難保仲會記實佢

my dog

終於要做保安

文青係做保安嫁啦

希望佢可以紅

終於

好多人仲記得佢

cm嚟姐

如果我樓下有個咁既保安就好

幾時先可以拍返劇

『危険をキャッチホームを守れ！』編

JR宣傳片

接到JR嘅job證明佢仍然係掂

海女？

轉型做下youtuber好過啦

佢line不定時有開live

yes

海女

做line live 其實都好 見佢而家講野無以前上綜藝咁尷尬

佢窒下窒下睇到我紅都面晒

なおみちさんとさっちんさんが結成したCousinly、カッチョよかったー！すっごい楽しかった！帰路につきながらフー！って飛び跳ねました。癒された！！！

#Cousinly #岩崎なおみ #若森さちこ #敬称略

其實佢呢個藝名,俾著法文人實笑撚死

點解 巴打識法文？

Oui - Yes
Non - No

廣東話都死啦

燶

海女..已經好多年.時間過得好快.....

成班能年拎上晒水圍爐

本日より、LINEモバイル株式会社の提供するMVNO(仮想移動体通 信事業者)事業「LINE モバイル」では、ソフトバンク回線を利用したサービ スの提供を開始し、あわせて月額 300 円から「LINE モバイル」を利用できる「スマホ代 月300円キャンペーン」を はじめ、複数のお得なキャンペーンを開始いたしました。

昨年に引き続き、のん は本年もLINEモバイルのCMに出演させていただきます。

皆様、のん出演のLINEモバイルのCMを、どうぞ楽しみにお待ち下さいませ！

■「LINEモバイル」とは

「LINE モバイル」は、「LINE」をはじめとする主要 SNS や音楽サービス「LINE MUSIC」のデータ通信量がカウントされず使い放題となるほか、分かり易く、ユーザーごとの利用動向やニーズに合ったプラン展開が特徴です。

2016年9月のサービス開始以降、料金プランのシンプルさ、圧倒的なコストパフォーマンス、充実したカスタマーサポートなどが支持され、満足度は 89%、顧客推奨度は 80%※を越えています。

※ 2017年8月/2017年11月/2018年2月/2018年5月に実施した、LINE モバイルユーザー向け、「LINE モバイル」公式アカウントを利用したアンケ ート調査の平均値。

冇人

line幾時都射住佢

連封殺左幾年都有CM拍 有返少少人氣
佢唔係被封殺一早係國民級女明星

問題係戲路唔夠闊
封殺前幾套戲都離唔開海女阿秋既影子
但呢d冇得講 因為而家連進步既機會都冇

太少作品，海女前幾套都係做路人甲
13年海女到依家都成5年，唔知幾時再見到佢

所以覺得海女入面鈴鹿博美同阿秋講佢唔係一個好演員果段
有d 似係宮九想同能年玲奈講既實話

不時會有新聞傳宮九其實好想保佢
仲有小泉今日子
但係敵唔過成個業界

黎緊宮九拍大河劇 唔知有無機會呢

係咪低褲都買唔起索性唔著果個？

この世界の片隅に、公開し続けて600日。凄い！見てくださる方がいてこそですね。ありがたい。
と言いつつ、めざせ1000日、と密かに思っています。
#この世界の片隅に #600日
@jocomomola__official__ のワンピース。

本身可以屌打同期個班女星
好可惜

海女之前d路人甲都唔同戲路，而且做得路錯。

btw 橋本愛都路知去左邊～

返咗嚟嗱

返咗好耐，係冇拍劇姐

但係已經錯過咗上位嘅黃金機會
呢幾年有唔少差唔多類型嘅人出咗嚟

廣瀨鈴

唔止

永野芽郁 樣同style撞到應一應

氣質有少少唔同

唔係話同有村撞戲路所以事務所唔揀學生妹咩
btw我覺得海月姫好睇過日劇版

月海

永野芽郁可能會多少少位走
能年玲奈就真係單一啲

係咪有啲八卦新聞話佢好大牌？

sorry 記咗錯

性格閪

靚到

個陣傳辭演學校的階梯 接手的廣瀨鈴係而家就紅到發紫

能年個種怪好match月海 不過佢就真係得呢種怪 之後拍左集世界奇妙物語根本係天野秋嚟

公道d封殺後都冇劇或戲比佢發揮,先令人有戲路窄既感覺

Hot Road. 中就係好例子,可以見到能年既比一面

另一面

不過佢笑個樣好似無以前咁靚

：「咩話，信唔信一槍射死你」

有冇人有買呢本 啲風格幾特別同搞鬼

好似幾得意

有半本都係能年嘅相 幾抵買架

輕輕一推

本日7月6日17時より予定しておりました、
大阪駅での「JR西日本 2018年度夏期ホーム転落防止ＣＰイベント」
は、悪天候のため残念ながら中止となりました。

今後のイベントの実施については未定となります。

上咗一個星期都冇

信和三樓間書店會唔會有

太冷門未必有 Amazon直運都係450円啫

買多幾本仲抵 買書係收一次300円 之後每本收150円